[1q題] 邊個香港歌手會喺香港日落時喺美國出現？

如題： 邊個香港歌手會喺香港日落時喺美國出現？

三頁開估

黎明

秒

程至美

Dllm